跪求隱適美箍牙長沙灣趙創波介紹人

想箍牙 見完趙醫生覺得幾好
請問有無絲巴係佢度箍緊 可以做我介紹人
加我 telegram: fongcheungbigbig

想問sis宜家箍成點？我都想去，可否做我介紹人